所有發緊夢既人全部同我入黎

請你個一個二個聽清楚一樣事實！

拉=\=入罪

好驚你地，特別係發緊夢自己去過衝擊既人

自己傻豬豬係屋企擔驚受怕然後自己爆響口送頭

當下最緊要調齊好心態

做好「比人搵上門」既決心

諗下件事黎到點應付而唔係一個二個淨係識驚

記住，萬大事呢到好多有能之仕橕住

切記，咪撚同人請你發夢既野，因為無必要話比人聽你著咩色底褲！

打錯字

講

推

【突發】被捕人士法律懶人包

下面會解釋喺差館被扣留48個鐘嘅詳情
同埋提吓大家必須要留意嘅嘢
大家唔好俾狗有任何機會落charge
睇完幫手push 有咩唔明記住問

流程

一般會扣你入臭格 隔一陣落口供 折磨你
會用盡方法攞料 然後起訴 包括出陰招
你可以保釋 但要保釋金 同埋要定期報到
放棄嘅話 難捱 但48個鐘唔起訴就放人
記住唔洗unlock電話 同埋可以去醫院驗傷

臭格

臭格嘅真名叫羈留室 一般每間差館都有
同坐監好似 三面牆 石屎床 踎廁 每日三餐
唔同嘅係你可以叫外賣 或者屋企人送嘢食
你可以要求鵝肝 但唔可以要魚 因為有骨
俗語叫臭格係因為狗可以唔幫你沖廁
沖廁只可以佢搞 搞到好撚臭 環境極惡劣

口供

口供有兩份 一份個人背景 一份事發案情
記住 名同地址可以講 其他咩都唔好講
佢問你任何嘢 你都係答佢四隻字 我冇嘢講
沉默係你嘅權利 唔係阻差辦公 唔係犯法
佢會燥底 但吹你唔漲 無謂同畜生溝通

要同自己講要淡定 啲老屎忽有番咁上下
成日一開頭問個人資料嚟撬開你把口
或且兩隻狗 一隻醜人一隻好人 令到你亂
唔好覺得有啲警察好 唔好有惻隱之心
密切留意自己心情 保持平靜 '我冇嘢講'

落完口供睇清楚 啲狗唔覺意會寫多咗
check完再check再check再check
但都唔好簽 因為冇一份文件你一定要簽
不過記住要求攞副本 留做reference
口供係班狗鋤你嘅最好證據 萬分小心

律師

48個鐘入面 要不斷要求打俾律師 好重要
最好自己記咗啲電話 佢未必會俾本嘢你
基本上邊個都得 保釋好多人做 個個都識做
同埋唔洗驚唔識個律師 佢會先了解你情況
記住 用警署電話打 唔好俾機會狗搶電話

陰招

- 落口供嗰時你可以解釋自己㗎
- 你認咗佢 我早啲放你走 / 可以減刑
- 有齊曬料告你 你好快啲認咗佢
- 同你吹水 (條例真係咁差? 政府會點樣?)
- 鋤到你好撚眼訓 (記住要保持清醒)
- 扮打電話俾你 你unlock去睇時就獵走咗
- 較凍冷氣 / 遲俾飯食 / 遲俾你去廁所
8
0

唔該清

推推

Push

今日我感到和理非非嘅愛

推到比發緊前既人知

要廣傳 唔該晒！

幫推

推！

PUSH

被捕支援
記得保持緘默
伍展邦律師 @hksup（tg) / 5690 2877（whatsapp） / 2608 1400
韋智達律師 9167 7091
星火同盟 （fb inbox）
民權觀察 9463 2945（tg/sms/whatsapp）
本土民主前線 5934 5588 (whatsapp/sms) @Hkibackup （tg)
民陣 6549 9452 (whatsapp/telegram/sms)
港大 9139 0589
中大 9443 3459
科大 6019 6339 / 2335 1732 / 2335 5672
浸大 6110 3860
城大 9545 4172 / 3442 5570
理大 6800 0560 / 2766 7025 / 6253 2359
教大 5108 3519
演藝 6679 0772 / 9464 5078

如見抗爭者被捕，請大家連同以下資料，聯絡上述單位：
1. 被捕者中文姓名
2. 被捕者英文姓名
3. 被捕者身份證號碼
4. 被捕者乘坐之警車號碼 / 所在警署